如果你排緊隊聽到擴音機叫人投佢 係可以投訴架！！

本來係非拉票用擴音機係冇問題⋯
不過今次有好多人排隊條龍去到非拉票區⋯
我啱啱問咗只要你排緊隊都聽到就去同選舉主任投訴甚至叫佢閂左佢

在沙田海嵐選區，報稱獨立的候選人俞卓君曾在禁止拉票區外的邊界使用擴音設備宣傳，但聲音傳到禁止拉票區內準備投票的人龍中，違反選舉活動指引，投票站主任其後到場阻止。記者詢問俞卓君的選舉義工是否不清楚相關規定，義工反問「點解唔得？」，現場所見，她的宣傳擴音設備的聲量已明顯收細。